功夫足球算唔算係張衛健人生最大污點

哈雷彗星大S射球 屌你老母

好尷尬

不知幾好睇
唐家十二路譚腿

大水哥先係

我就睇開張三豐 小魚兒與花無缺呢啲高汁嘢嘅

細個覺得幾好睇
師哂

追

想睇佢拍一拳真人版

呢套真心垃圾，當年睇到一半棄左，當年套野柒到連黃秋生都速速割席

連埋黃秋生 吳君如 阿Sa都有份喔

請到碧咸大哨施丹客串
邊算人生污點

我諗外國人睇我地啲武俠片就好似我地笑印度啲膠片咁

補link

彈腿

細個以為套野好似少林足球咁正
唔同門派功夫鬥踢波好緊湊
點撚知九成時間都係鳩up懶好笑
等極都唔肯踢波

呢套好撚好睇

套戲搵到好多明星客串
但都彌補唔到功夫足球咁膠

雖則佢話自己個idea俾少林足球早出現
但俾人抄還俾人抄 佢拍出嚟真係唔好睇

人人拿大獎得我沒有

未算係 好快大帥哥會超越過去

唔係喎果陣光頭仔話自己先係原創
周星馳先係抄鳩佢

拍得慢過人又拍到成篤屎咁
收皮啦

佢拍親果d都係垃圾

齊天大聖孫悟空都唔掂啦，只係多明星無咩內容！
舊嗰套西遊記先好睇，柴9做豬八戒嗰套！

有冇人記得套伙頭智多星

大堆頭爛戲
對白又柒

彈皇馬幾條A出黎夠哂創新同驚喜啦

邊到唔好睇

仲有海俊傑條hihi

唔明佢果時點解會接
果期重要少林足球出左1-2點
一聽個名就覺得抄，好大風險

呢球送比家燕姐

落足本

佢講出嚟唔會面紅果下好嘢...

大帥哥仲ON9啦

佢話係佢原創少林足球抄佢

最撚大敗北 容祖兒
又柒 角色又唔撚討好

屌佢老母唔撚要蒙嘉慧

大佬你有無睇 我無睇TVB好多年 專登撐張衛健場睇大帥哥 套野拍得唔差 除咗啲CG仲係咁撚垃圾

屌你

我印象幾好

記得有段咩呢下家燕姐既

啲招式名好撚過癮
咩沾衣十八鐵 迷蹤步
雖然諗返係膠但細個幾鍾意睇

柒版少林足球

細個睇就得個龍係會放個八卦陣出黎擋波
但係似後期就無踢

仲記得林曉峰頂住道門畀啲人走

呢套垃圾都可以用好睇黎形容
你試下衣家擺出黎播

好似最後一集 咩龍卷風射球之類
之前d射球獻比d隊友 最後果下係獻比家燕姐

當年套野我淨睇左頭幾集同尾幾集
果陣細路仔睇完都覺得好膠唔想追，
仲記得黃秋生訪問話呢套野係垃圾

好過依家啲懶好笑既

好好睇囉

細個睇好鐘意 ，路雷彗星大S射球

哈

好睇到爆

小心有班老屎忽咬鳩你唔識欣賞係新腥港人

呢套好睇wo,d兄弟情,同埋林曉峰 呀澤D劇情好感動,仲有細龜做衰人+奸角班特異功能隊都幾有趣

正想講

杜汶澤係咪死左

閃電十一人

呢球家燕姐既

係咪得我覺得幾好睇 睇咗不下三次 黃秋生 黃一飛 嗰啲 好多笑位

隋唐英雄先係

係，血小板過敏症

阿木都有份拍

好似奸角隊有個人用”陰風錐”可以殺人

細龜既功夫好似係心口變到好大再吹啲氣出黎

點解唐家唔係唐腿？

細龜果招混元一氣功同陰風錐原理相反，陰風錐係將氣集中，混元係將氣分散

下 好正啵
皇馬03黎過香港覺得好正所以碧咸 朗拿度同施丹咪客串拍下囉

功夫套戲入邊周星馳踩爆啲靚仔個波，係咪串緊依套戲？

睇閃電11人好過

贏埋世足 咁都污點?

好彩細個時無睇
睇完人唔笑狗都吠

屌你老味唔貼link都唔記得有3D人

張衛健 加盟西甲皇家馬德里。代表中國足球隊上陣超過七十場，帶領中國隊奪得兩次世界盃冠軍，而且也為效力的歐洲球隊帶來四次歐冠冠軍，個人五次勇奪歐洲金靴獎和連續三次獲得世界足球先生。身價是全球最高。

林保怡 香港出生，中國足協高層，年輕時效力於香港甲組勁旅精工體育會，曾四次獲得聯賽冠軍，五次榮膺亞洲足球先生，退役後成為三支球隊老闆。

黃一飛 曾效力英超、西甲、意甲、德甲以及法甲球隊，頭球頂遍五大聯賽無敵手，遍獲五大聯賽冠軍。

關智斌 被譽為當今球壇最有價值球員之一，目前在西甲效力，已經為球隊帶來四次聯賽冠軍和一次歐冠冠軍。

污點?

見到呢個post讚呢套嘢就知以前嘅小朋友真係大個咗了
又引證垃圾/普通嘢都可以變神作呢個道理

張衛健拍大堆頭明星嗰啲片都係垃圾嘅保證
呢套同齊天大聖都係

真正老屎忽應該笑鳩呢套嘢就真，播嗰陣已經係劣評㗎啦
呢個post反而見到當時係細蚊仔嘅而家美化咗記憶

明明呢套垃圾播果陣畀人屌到腰斬咁滯

千鈞勢
鳥斂翼
天雨石

成齣戲正係記得吳君如嘔血死咗 睇到上面講林曉峰先醒起有幕佢地拎住林曉峰幅車頭相出場踢 正係記得咁多

唔明點解啲人要吹捧佢 係咪因為套新劇

識野，小魚兒真心好睇

嗱，出邊一般賣三百蚊。
三百蚊？你話我霍金會唔會賣三百蚊俾你先？
三百蚊？三百蚊我就唔要你！
兩百蚊？兩百蚊我都唔收你！
一百蚊？一百蚊我都唔要！
我打個五折俾你，五十蚊！五十蚊我就送俾你！

樓主自己唔識欣賞姐
套野尻唔尻唔洗問
但都係睇你啱唔啱口味姐

你以為我賣100?
100我霍金唔收你！
你以為80?
80我都唔收你！
唔係以為收你50呀嘛
50都唔收你！
25! 25我都唔收你！
10蚊！10蚊！10蚊人仔你就可以擁有呢個電子萬能鐘
嘩～呢個鐘好野嚟架啦
日頭叫你返工，夜晚叫你瞓覺
今日買我霍金仲送埋呢個神奇假髮比你
呢個假髮正呀喂，點正法？
你睇下，帶咗真係連阿媽都認唔到你㗎

呢套當年電視播cut左好撚多

伙頭智多星

十二路彈腿
踏雪無痕
柔鎚貫頂
八卦掌
玄音盾
沾衣十八跌
霍家迷蹤步
混元一氣功
千臂神功
獅吼功

仲有無

咪係囉 樓主你鐘意睇嗰套夏日大作戰 我唔鐘意睇係咪又代表套戲唔好睇先

陰風錐
佛山無影腳

但我想講 哩套野每個人物定位同描寫都好好

基本上冇人係冇故事

只係成套野有少林足球珠玉在前 同埋好多位都膠

至少都唔算人生污點掛

大帥哥都係，內容對白老土到嘔，好似返到廿年前咁

陰風錐
鐵背蒼龍
佛山無影腳
...

伙頭智多星講煮野食好睇d wet#lm2
無咁膠
仲有佢老婆有份做

因為播果陣連登班細路應該仲yap緊片
乜春都會覺得好睇

閃電十一人真人版

細個超鐘意睇，你係咪依加睇返先覺得on9咋

睇返一套係蕭定一，一套蕭若元
兩套都係垃圾

攻呀攻 快搶攻
射少射 射他吧!

仲有 過橋米線呢 ?

呢套好好笑喎

自己google下啦

尻你老母

好波獻給你

記得呢套垃圾當年評價差到仆街
今日竟然咁多人撐真係始料不及

同樣係畀細路睇，西遊記就真係高汁
當時成年人評價一樣係好，唔係好似呢套得啲小朋友fans

鐵頭功抄到連演員都用埋同一個仲話原創

周星馳一向最恨人打他的名號炒新聞，但張衛健卻偏偏一直把他掛在嘴邊，不時聲稱他視“星爺”（周星馳）為偶像。

最近電視劇《功》開拍在即，在一連串的宣傳攻勢下，張衛健又把“星爺”（周星馳）拖下水。

曾拍過《少林足球》的周星馳，已向投資這劇集的老闆林小明發出律師信，指控對方侵犯版權。

撕破臉皮後，從前星爺前星爺後，以星爺尊稱對方的張衛健也不再客氣，已改口稱呼對方為“周先生”。

他更說：“也不單單是他才會拍足球片，人人都有資格拍。我小時候已經很喜歡足球，還想加入職業足球隊，可惜因為身高問題而得作罷。”

他甚至表示，早在5年前就向無線提議拍《足球小將》，只是後來因故沒拍成，所以當初知道“周先生”要拍《少》時，他也很無奈，並表示到底誰抄誰，大家心裡有數。

他說：“就好像韋小寶這角色，不單'周先生'演過，梁朝偉也拍過。難道要把我與梁朝偉拿來比較嗎？不過算了，整天都有人拿我和'周先生'比較，我已經麻木了。”

至於與周星馳相像的地方，張衛健認為：“我和‘周先生’都演過一些嬉皮笑臉的人物，可是私底下都很誠懇和認真。至於誰的喜感強，就很難說了。”

不過有份參與《功》的編劇工作的張衛健，雖一再強調沒抄襲，但單單劇名就讓人聯想到《少》。

而且《功》中女主角要作醜女打扮，這和趙薇在《少》扮醜女的構思也很雷同。到底有沒抄襲，看來要待戲殺青才能揭曉了。

周星馳稱從沒與張衛健合作

周星馳向外放話，自己從來沒有，今後也不打算和張衛健合作！

《功》男主角張衛健最初還聲稱，侵犯事件不會影響兩人的友情。

他甚至透露：“之前和星爺通過電話，大家都明白人在江湖身不由己，他還一直找我一起合作拍電影。我一直很希望和星爺合作，很開心他找我拍片。

雖然他話說得漂亮，但周星馳卻托助理對外澄清，他從來沒有想過要找張衛健拍戲，就算以後也不會有這樣的計劃，言下之意，就是希望對方不要自作多情！

不甘示弱的張衛健也馬上回擊說，自己忙得不得了，沒時間拍星爺的戲，合作不成也很可惜。

他也澄清，並沒打星爺名號宣傳，也很失望有人要挑撥離間，把一件簡單的計劃，變成是非

根本張衛健就係靠山寨周星馳先開始紅,之前都係半紅不黑

你咁講 咁呢個世界無爛片啦 再爛嘅片總有人岩口味 咁就變咗唔爛？你覺得夏日大作戰垃圾你咪開post屌囉

佢靠孫悟空爆架喎 關翻版周星馳咩事

你覺得孫悟空啲演技似邊個?

見到第三個reply三百幾正評，證明當年真係好多小學雞睇

明明個時係高登屌到仆街

我覺得幾好睇喎 某d感動位幾到位
好笑得嚟又唔會話冇劇情

係d特技CG膠左少少啫 未至於話係垃圾嘅

96笑傲當年評價都係差到仆街

張三豐 小魚兒啲負皮多撚到 兒登啲細路係咪on9架

咁唔記得喎
依家睇返好高質
但功夫足球我連重睇既勇氣都冇

潘文迪最大污點

張衞健人生污點點止功夫足球

呢個真
張衛健d劇質素通常好極端
好好睇既有西遊記，小寶與康熙同方世玉
但齊天大聖孫悟空同功夫足球真係不堪入目

識唔識架，好撚過引喎雖然膠膠地

點都唔係似星爺囉

以前香港無人好似周星馳咁做戲架,比較對象就係得一個

西遊記大陸果套都係

張衛健孫悟空同周星馳好明顯兩種做法黎。周星馳冇可能做到96西遊記

超級學校霸王 你點解釋先？

唔係佢主導

我咁講只喺舉例姐 ...喺想話俾你聽 你唔鐘意睇唔代表其他人同你一樣都唔鐘意 更加唔代表係爛片仲有乜柒人生污點

仲有我點解要特登開post 屌一套自己唔鐘意睇嘅戲 話喺垃圾 我都會尊重其他人睇法 唔係就好似你咁 開嗰post有成三百幾個負評

有朗拿度同碧咸CG

我又覺得咁喎，功夫足球對於「武功」同人物嘅刻畫深過少林足球好多，撇除足球呢個元素，當係現代武俠片都算有睇頭嘅，我諗只有嗰啲將成套所有野focus晒係足球上面嘅人先覺得唔好睇啫

細個睇覺得幾好睇 不過一早唔記得曬啲劇情
唯二記得就係頂住個車頭相上陣同埋個主角後面劇情好似有老人痴呆

你唔鐘意睇唔代表其他人同你一樣都唔鐘意

師兄你知唔知你呢種諗法好有問題
舉個例 有人開Post話某餐廳啲野好難食 唔通你又衝入去講呢句？ 有人開Post話Pokemon Letgo唔好玩 你又同呢句？

呢度係討論區黎 你覺得好睇你咪講下邊度好睇囉 我覺得套戲垃圾你又限制住我唔比我講啦喎唔通

只可以講唔岩佢拍

二十集打後講張衛健進入躁狂同超越躁狂個到幾好睇 大概係功夫隊打新功夫隊個度
前面就悶到仆街 飛住黎睇
同埋百度百科入面作出黎嘅啲每集介紹寫得仲精彩過播出街個啲 唔知係咪播出街cut咗定點

不過佢勁到搵到碧咸拖舟同朗拿度黎客串

其實本身係35集但俾tbb cut到得25集，啲劇情cut到一忽忽咁

真係搵到真人客串定點 點解樓上啲LINK係on9動畫人黎 套野細個睇到一半就頂唔順無睇落去

細個睇過幾集
次次都唔係踢波

當年林峯夠畀人笑亞太區啦
依家係連登咪又係上神枱

當年睇兩集都覺得垃圾, 而家居然有人吹捧

你唔鐘意睇唔代表其他人同你一樣都唔鐘意架

張衛健套套戲都一樣

全部用大卡士砌出黎
劇情 套套都on9仔變正義撚

梗係真人啦
03年皇馬黎香港 都係為左拍呢套

樓主rip
連登唔俾屌張衛健㗎

好波獻給你 願你藏心理

睇怕遲下大冬瓜都上神枱

下好好睇wor

混元一氣功叛變八卦拳釘蓋之後變season2

黑仔杜汶澤傳本沾衣十八鐵比迷蹤步

其實幾好睇 劇情都唔錯
唔記得邊個背叛張衛健佢地

不過去到最後啲劇情真係唔多得
連碧咸個啲都出埋 好似太過膠

隨唐英雄先係，垃圾到極點

Rip咗啦 啲負皮多到

仲記得搵中醫做軍醫，當年算好撚創新

公道d講 功夫足球就絕對唔係人人岩睇
但96西遊記孫悟空就應該冇人能及
小動作 語氣 全部係張衛健style
效果真係最似馬騮

cg 同 effect 廢同柒之外 其實ok

全盛係韋小寶

佢做啲玩世不恭 囂屎嘅角色真係無得輸

大陸係咪冇人識做cg

笑到仆街

果陣中學睇已經覺得膠到爆

九下 呢個九路痰腿 另外3下去左邊？

好似仲有套講煮野食, 悶到痴9線, txb 6點是但播完就算

伙頭智多星 ？

好睇喎呢套

大帥哥只係講返以前既對白，得d on9先會覺得好笑
乜野型到噴汁 好撚尷尬啊

我細個睇睇下以為佢唔踢波去左煮野食
混到亂曬兩套野

有冇人接到
雄鷹展翅！

伙頭智多星 有d位真係好撚好笑
許志安估唔到都咁好笑

記得有段好似整左個石灰發熱飯盒係地盤賣

氣吞天下!

又尷尬
依家啲人係咪淨係識尷尬呢兩個字

想睇張三豐，巴打知唔知邊度有得煲返

咁唔尷尬，直接少少講，好撚嘔心

youtube就有啦
廣東話

有冇比俏像權版權費架

直頭低能兼on9啦

2004年
仲要係香港公司製作
差唔多啦

抄到好柒 支那味太重

佢d古裝劇都好正

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\ 嘅人物介紹咁款

膠味十足

小順、古烈治（王小妹專用）
功夫隊隊長兼前鋒
唐大順之弟
功夫：唐家十二路彈腿